究竟碌鳩會旋轉係一個幾咁瘋狂嘅概念？

上上下下左左右右